【大戰略】港人如何影響英國首相選舉/英國政壇

日前台灣蔡英文打香港牌贏出民進黨初選，打下2020大選基礎，是香港第一次能影響別國選舉的範例。而英國首相文翠珊將下台，保守黨又舉行首相選舉並在7月尾將由保守黨會員選出新首相。
現在英籍港人大約有9萬多人，保守黨會員只是16萬人。希望連登能發功鼓動在英港人，影響選出有利香港的首相！
港籍英國人：

英國華人：

加入英國保守黨：

推

叫肥彭角逐黨魁

唔係唔好，但佢一把年紀，怕有心無力喎

要加入3個月先有得投?
can attend our annual Party Conference and receive voting rights in Party elections, once you have been a member for three months.

佢有理智，已經足狗，侵侵同邱吉爾咪又係一把年紀先上

係，所以趕唔切

曲線計劃 推！

我再補充多啲，首相補選投票結果7月22曰公佈，就算依家申請都趕唔切。 下次general election 要等到2022年，到時香港仲未赤化哂的話係可以睇下邊個party 贏面大再做。不過下次General election conservative 贏面可以話凍過水．．